見工唔係工啊？

鯨魚唔係魚啊？

蝸牛唔係牛呀

仆街唔係街呀？

藍牙唔係牙？

人工唔係工呀

袋鼠唔係鼠啊?

許留山唔係山呀？

西蘭花唔係花呀？

牙你老母

銀包唔係包啊？

lihkg唔係g啊?

公